其實c朗入波之後舉手係咩意思

隊友入又舉，自己入又舉，驚啲人睇唔到佢地入左波？

梅西就舉得 C朗就唔得

咪撚認錯人 計錯數

係我既功勞

格勒底濕， 舉高手等佢快啲乾

佢知紐亞舉唔到咪佢自己舉囉

對上一次舉手係幾時？

到！

尋晚

我唔係話佢，我想知有咩作用啫
利申 8年朗迷

代表開心

2.5%

交給我幫助過的山區兒童

Mine ball

輕輕鬆鬆舉高手～

視乎情況架姐 你估同一個動作就一定同一個意思咩
有時隊友入波 佢舉手係歡呼（係班仆街傳媒先會成日上綱上線話佢嬲）
對熱刺個場 睇佢手勢似係講緊「屌你老母臭閪終於破到蛋 」

廢事你話佢不舉